[最後附上警隊恥辱合集] 警察知法犯法 旺角警署強姦案最轟動

老強4個都坐唔到十幾碌野
可能佢覺得好抵玩
40歲出冊再玩都仲有心有力

多得一班巴絲致力搜證
希望推到1001
雖然個post唔係我開
但幾年黎都好記得
唔想大家忘記

有咩罪行係休班警未犯過？

推

冒警

不安

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

好似有 休左班但冒警都係冒

香港警察，下流賤格

暴動

世上無休班警，放左工佢都係警察。

克警犯罪率領先全港任何職業

警務人員知法犯法
應該坐兩倍

印出街派啦

旺角警署強姦案咁轟動
真香港人好難忘記

當年特警成要親自打電話向受害人道歉
之後又整多單拎市民架車做roadblock
搞到比班馬仔笑sorry sir

大陸人手段最鍾意過橋抽板，恩將仇報，香港人過往幫大陸咁多佢地而家咁對香港就知。大陸班友最怕地方人員造反，所以早晚必然會南兵北調，假若短期內強行一國一制，會用大陸公安取代香港警察，到時逼香港呢班上山下鄉或自動辭職，調佢去大西北新彊青海，同大陸人工資睇齊，唔會再有香港人會為佢地發聲。

好撚癲當年

要搵定人保䆁我

嗰年仲係一隻小港豬
但聽到入差館竟然會俾人強姦 真係記憶猶新